FBI正調查搖擺賓州出現被不當打開並丟棄的選票

美國東部時間9月25日星期五上午11:08

聯邦調查局和賓夕法尼亞州中部地區的美國檢察官週四表示，他們正在調查一個縣涉及9張軍人選票的「潛在問題」。他們認為涉事的郵寄選票沒有被適當地打開，但事件中當局仍沒有提出任何指控或採取正式行動。

...

特朗普的競選團隊立即根據一項調查的公布而得出結論，認為這是民主黨試圖「竊取」選舉的證據。特朗普總統在周四接受福克斯廣播電台主持人採訪時提到了賓夕法尼亞州潛在的投票違規行為。
特朗普繼續說：「我們想確保選舉是誠實的，但我不確定是否可以。」

...

官員說，盧塞恩縣選舉主任謝爾比·維斯蒂利亞（Shelby Watchilla）上週發現了選票，此事被立即報告給當局。根據司法部的聲明，盧塞恩縣地方檢察官斯特凡妮·薩拉瓦蒂斯隨後要求弗里德進行調查。這導致聯邦調查局的介入。
薩拉萬提斯領導總統執法和司法行政委員會工作組，該委員會由巴爾總檢察長領導。

根據美國檢察官弗里德（Freed）致縣選舉主管的一封信，對盧塞恩縣（Luzerne County）的選票處理的調查週一開始，發現有9個軍事選票被選舉人員「不當打開」並「被丟棄」。

他寫道，選票和信封中的「絕大多數」是在外面的垃圾箱裡發現的，九張選票中有七張是原本放在官方點票信封中且已經被拆開的，另外兩張是選舉人員顯然已經放回信封中並密封的。他說調查人員還發現了四個「顯然是官方的」空選票信封。
弗里德的信說，在被拆開的七張選票都是投給特朗普的。未知兩個密封的是誰。

...

汁：

白左真係做得出e d仆街野

所以點解民主黨要推郵寄

假抗疫，真出cheat

佩洛閪條臭西

遲d香港都大灣區郵寄投票

唔怪得白左咁推崇呢樣野

要偽造呢啲證據其實難唔難？

唔係全部經自己手就有可能咁

出術

侵侵最好依家開波啦
以牙還牙係最好

無啦啦係上面枱五十萬票落嚟， 鍾意劃邊個就邊個

左膠班友無性

極虛偽